見到菜屍貝即刻熄電視

屌你乞人憎

同見到樓豬個名禁上一頁異曲同工